尖沙咀 係2個月黎玩得最開心 有冇人認同？

琴日 係2個月黎玩得最開心
又玩水 燒小強 燒樹 燒人 燒菠蘿
又唱 fk the popo 屌你老母
又玩推波波 20 30.......
又做左全世界最多人做物理實驗

總知只要狗仔唔出現 ，就會好和平

咪撚再製白色恐佈
成撚日想利用垃圾cctvb 洗人地腦
講撚到支野幾撚勁
我地試撚完又冇事發生
係唔係改裝過想昆9 市民呀

又自認係狗仔
明明冇講過狗等於警察

真正幻彩詠香江

每次遊行冇狗都係好和平，如果冇之前滾雪球事件，包括濫捕、濫暴、選擇性執法、恐嚇、不對等武力，根本就唔會發生之後既衝突，你話示威者既暴力行為，自71後有邊次唔係只針對d狗，而唔係偏離原本既政治訴求。
證明而加呢個架構既狗隊根本就係問題所在，訓練到由上至下全部階層既狗都唔跟邏輯做野，不如解散狗隊，重組新架構啦